# Chinese (Simplified) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-13 22:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-13 21:55+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/i18n.py:19
msgid "English"
msgstr "英语"

#: app/i18n.py:20
msgid "简体中文"
msgstr "简体中文"

#: app/i18n.py:21
msgid "繁體中文"
msgstr "繁體中文"

#: app/templates/home.html:6 app/templates/home.html:1566
msgid "Mainu on-the-go"
msgstr "Mainu 随行"

#: app/templates/home.html:1505
msgid "Back to start"
msgstr "返回开始"

#: app/templates/home.html:1510 app/templates/share.html:934
#: app/templates/share.html:937
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/home.html:1519
msgid "How Mainu works"
msgstr "Mainu 如何运作"

#: app/templates/home.html:1525 app/templates/home.html:1533
#: app/templates/share.html:952 app/templates/share.html:960
#, fuzzy
msgid "Change language"
msgstr "切换语言"

#: app/templates/home.html:1540 app/templates/home.html:1543
#: app/templates/share.html:967 app/templates/share.html:970
#, fuzzy
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#: app/templates/home.html:1567
msgid "Make it easy to order"
msgstr "点单更轻松"

#: app/templates/home.html:1569 app/templates/home.html:1947
msgid "Order with ease, in the language you know best!"
msgstr "用熟悉的语言轻松点餐！"

#: app/templates/home.html:1575
msgid "Read the menu in"
msgstr "把菜单翻译成"

#: app/templates/home.html:1580
msgid "Output language"
msgstr "输出语言"

#: app/templates/home.html:1604 app/templates/home.html:1953
msgid "Add menu photos"
msgstr "添加菜单照片"

#: app/templates/home.html:1607
msgid "JPEG, PNG or HEIC · Add up to 10 pages per session."
msgstr "支持 JPEG、PNG 或 HEIC · 每次最多上传 10 页。"

#: app/templates/home.html:1617
msgid "AI concierge is unpacking the menu…"
msgstr "AI正在为您准备菜单…"

#: app/templates/home.html:1726 app/templates/home.html:2056
msgid "AI is preparing your menu…"
msgstr "AI正在为你准备菜单…"

#: app/templates/home.html:2058
msgid "Analyzing..."
msgstr "正在分析..."

#: app/templates/home.html:2059
msgid "AI is almost done..."
msgstr "AI即将完成菜单..."

#: app/templates/home.html:1627
msgid "While you wait"
msgstr "稍等片刻"

#: app/templates/home.html:1638 app/templates/home.html:1988
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: app/templates/home.html:1647 app/templates/home.html:1949
#: app/templates/share.html:1007 app/templates/share.html:1274
msgid "Menu Ready"
msgstr "菜单准备就绪"

#: app/templates/home.html:1653 app/templates/home.html:1695
#: app/templates/share.html:1081
msgid "Share this menu"
msgstr "分享此菜单"

#: app/templates/home.html:1659 app/templates/share.html:1018
msgid "share menu"
msgstr "分享菜单"

#: app/templates/home.html:1670 app/templates/home.html:1671
#: app/templates/home.html:1979 app/templates/share.html:1029
#: app/templates/share.html:1030 app/templates/share.html:1277
msgid "Cart empty"
msgstr "购物车为空"

#: app/templates/home.html:1675 app/templates/share.html:1034
msgid "shopping cart"
msgstr "购物车"

#: app/templates/home.html:1700 app/templates/share.html:1086
msgid "Close share options"
msgstr "关闭分享选项"

#: app/templates/home.html:1706 app/templates/home.html:1963
msgid "Generate a link to share and scan the QR to join in."
msgstr "生成分享链接，扫描二维码即可加入。"

#: app/templates/home.html:1709 app/templates/share.html:1095
msgid "QR code to open this menu"
msgstr "打开此菜单的二维码"

#: app/templates/home.html:2035
msgid "Retry menu capture?"
msgstr "重新生成菜单？"

#: app/templates/home.html:2038
msgid "Not satisfied with the menu? Let AI try again!"
msgstr "对当前的菜单不满意？让 AI 再试一次！"

#: app/templates/home.html:2048
msgid "Keep current menu"
msgstr "保留菜单"

#: app/templates/home.html:2056
msgid "Yes, retry"
msgstr "重新生成"

#: app/templates/home.html:1714 app/templates/share.html:1044
msgid "Menu sections"
msgstr "菜单分区"

#: app/templates/home.html:1718
msgid "No dishes yet"
msgstr "暂时没有菜品"

#: app/templates/home.html:1720
msgid ""
"Try uploading a sharper angle or different page so we can translate every "
"item."
msgstr "请尝试上传更清晰的角度或不同页面，以便翻译每一道菜"

#: app/templates/home.html:1730 app/templates/share.html:1057
msgid "Waiter note"
msgstr "我的订单"

#: app/templates/home.html:1732 app/templates/share.html:1059
msgid "Share this summary with the staff so everyone’s meal is just right."
msgstr "把点好的菜肴给服务员看吧"

#: app/templates/home.html:1737 app/templates/home.html:1986
#: app/templates/share.html:1064 app/templates/share.html:1284
msgid "Copy note"
msgstr "复制"

#: app/templates/home.html:1738 app/templates/share.html:1065
msgid "Back to menu"
msgstr "返回菜单"

#: app/templates/home.html:1743
msgid "Bon appétit • mainu on-the-go • Icons by"
msgstr "Bon appétit • mainu on-the-go • Icons by"

#: app/templates/home.html:1750 app/templates/home.html:1952
msgid "No photos yet"
msgstr "尚未上传照片"

#: app/templates/home.html:1752
msgid "Transfer menu"
msgstr "AI处理菜单"

#: app/templates/home.html:1771 app/templates/share.html:1103
msgid "Table picks"
msgstr "已选餐点"

#: app/templates/home.html:1773
msgid "Review dishes for the table before sharing the note."
msgstr "请核对要点的菜"

#: app/templates/home.html:1779 app/templates/home.html:1782
#: app/templates/share.html:1109
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/templates/home.html:1787 app/templates/share.html:1114
msgid "Select dishes to see them here."
msgstr "选择菜品即可在此查看"

#: app/templates/home.html:1795 app/templates/share.html:1122
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: app/templates/home.html:1798 app/templates/share.html:1125
msgid "Generate note"
msgstr "点单！"

#: app/templates/home.html:1820 app/templates/home.html:1824
#: app/templates/share.html:1147 app/templates/share.html:1151
msgid "Add dish"
msgstr "添加菜品"

#: app/templates/home.html:1831 app/templates/share.html:1158
msgid "Remove one"
msgstr "减一份"

#: app/templates/home.html:1833 app/templates/share.html:1160
msgid "Add one"
msgstr "加一份"

#: app/templates/home.html:1946
msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

#: app/templates/home.html:1948 app/templates/share.html:1275
msgid "Order please"
msgstr "请点餐"

#: app/templates/home.html:1950
msgid "Interactive menu"
msgstr "互动菜单"

#: app/templates/home.html:1954
msgid "Add more"
msgstr "继续添加"

#: app/templates/home.html:1955
#, python-brace-format
msgid "We skipped {count} file(s). Use JPEG, PNG, or HEIC under 10 items."
msgstr "已跳过 {count} 个文件。请使用 10 个以内的 JPEG、PNG 或 HEIC 文件。"

#: app/templates/home.html:1956
#, python-brace-format
msgid "{count} photo ready"
msgstr "{count} 张照片就绪"

#: app/templates/home.html:1957
#, python-brace-format
msgid "{count} photos ready"
msgstr "{count} 张照片就绪"

#: app/templates/home.html:1958
msgid "Add at least one menu photo to continue."
msgstr "请至少添加一张菜单照片以继续"

#: app/templates/home.html:1959
msgid "Menu page preview"
msgstr "菜单页预览"

#: app/templates/home.html:1960
msgid "Remove photo"
msgstr "移除照片"

#: app/templates/home.html:1964
msgid "Share link ready. Scan the QR or copy again."
msgstr "分享链接已就绪，扫描二维码或再次复制即可。"

#: app/templates/home.html:1965 app/templates/share.html:1266
msgid "Link copied! Scan the QR to open on another device."
msgstr "链接已复制！扫描二维码即可在其他设备查看。"

#: app/templates/home.html:1966
msgid "We couldn't copy that. Tap again to retry."
msgstr "复制失败，请再试一次"

#: app/templates/home.html:1967
msgid "Preparing your share link…"
msgstr "正在生成分享链接…"

#: app/templates/home.html:1968
msgid "We couldn't create the link. Tap again to retry."
msgstr "生成链接失败，请稍后重试"

#: app/templates/home.html:1969
msgid "Translate a menu to share it with your group."
msgstr "先翻译菜单，再与同桌分享"

#: app/templates/home.html:1972
msgid "Add dishes to your table before creating an order."
msgstr "请先为餐桌选择菜品，再生成订单"

#: app/templates/home.html:1973
msgid "We couldn't prepare that menu just now."
msgstr "暂时无法处理该菜单"

#: app/templates/home.html:1976
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: app/templates/home.html:1980 app/templates/share.html:1278
#, python-brace-format
msgid "Cart with {count} dish"
msgstr "清单含 {count} 道菜"

#: app/templates/home.html:1981 app/templates/share.html:1279
#, python-brace-format
msgid "Cart with {count} dishes"
msgstr "清单含 {count} 道菜"

#: app/templates/home.html:1982 app/templates/share.html:1280
#, python-brace-format
msgid "Estimated price · {amount}"
msgstr "预估金额 · {amount}"

#: app/templates/home.html:1985 app/templates/share.html:1283
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: app/templates/share.html:6
msgid "Mainu on-the-go • make it easy to order"
msgstr "Mainu 随行 • 轻松点餐"

#: app/templates/share.html:922
msgid "This menu link has ended its trip."
msgstr "该链接已失效"

#: app/templates/share.html:924
msgid "Ask your host to resend the link or start a fresh menu capture."
msgstr "请重新生成链接，或重新扫描菜单。"

#: app/templates/share.html:927
msgid "Start a new menu"
msgstr "开始新菜单"

#: app/templates/share.html:992
msgid "Browse together"
msgstr "一起点单吧！"

#: app/templates/share.html:993 app/templates/share.html:1262
msgid "Invite your table to explore every dish in their own language."
msgstr "今天来点儿什么？"

#: app/templates/share.html:995
msgid "Share code"
msgstr "分享代码"

#: app/templates/share.html:1002
msgid "Expires soon"
msgstr "即将过期"

#: app/templates/share.html:1013
msgid "Copy menu link and open share options"
msgstr "复制菜单链接并打开分享选项"

#: app/templates/share.html:1047
msgid "No dishes available yet."
msgstr "暂无可选菜品"

#: app/templates/share.html:1051
msgid "Bon appétit! • mainu shared menu • Icons by"
msgstr "Bon appétit! • mainu shared menu • Icons by"

#: app/templates/share.html:1092 app/templates/share.html:1265
msgid "Scan or share the menu instantly with the QR code."
msgstr "扫描二维码，即刻分享菜单"

#: app/templates/share.html:1105
msgid "Double-check the dishes before sharing the note with staff."
msgstr "让服务员下单前，请再次确认菜品"

#: app/templates/share.html:1263
#, python-brace-format
msgid "Invite your table to explore {title}."
msgstr "邀请朋友一起探索 {title}"

#: app/templates/share.html:1267
msgid "Scan the QR or press and hold to copy the link."
msgstr "扫描二维码或长按复制链接"

#: app/templates/share.html:1270
msgid "Link active"
msgstr "链接有效"

#: app/templates/share.html:1271
msgid "Link expired"
msgstr "链接已失效"

#: app/templates/share.html:1272
#, python-brace-format
msgid "Expires in {hours}h {minutes}m"
msgstr "{hours} 小时 {minutes} 分后到期"
